比你揀 你會揀性格定樣

樣靚但性格差
樣衰但性格好

有撚得你揀咩？死毒撚

樣靚性格好

樣靚可以瘋狂派帽 樣衰帽都冇得你戴

正常樣正常性格
始終你條件好過對方太多會唔甘心，條件差過對方又冇安全感，性格太差會唔開心，性格太好又驚係扮
條件性格差唔多先係最好

Lm

咪撚搞世伯
寧願單身